到底Air Asia買左平機票係咪焗硬你加錢選位呢

小弟就飛online check-in先發現我張垃圾機票係冇得選位
我同女朋友去 結果可以玩到一個機頭一個機尾
而架機係仲有好多空位既
到底佢個system係咪焗住你加錢換位呢
定其實到時去counter可以叫佢幫手安排返？
求指教

買平機票你預左 去counter 話要坐一齊 佢話一句選座位要額外比錢... 咁你都冇癮啦..

先到先得

仆街因航都係咁
賣飛嗰陣又唔講明
有得揀位， 但係全部都單人位

佢一定唔係 仲有半架機空既

我真係要選窗邊 路口 多多要求要加錢我覺得合理既
加個錢唔係多
只係覺得你咁樣一個機頭一個機尾 會唔會太誇張
我一次過買得2張機票都係為左一齊坐姐
所以都好奇有冇其他人試過
佢個system係咪真係咁乞衣焗9你加錢

上到架機自己坐過去?
真係未試過 謝指教

係咁架啦，如果唔係點解會賣平機票比你

係囉 我都係第一次遇到咁on9

通常都會一齊坐 如果真係吉左咁多位 自己掉都無人理

岩岩睇一睇 應該仲有5 60個位未有人選

我都唔多想加
但同條女去一個機頭一個機尾又真係好on9
都認真諗緊屈唔屈服比錢搞

如果你買機票個陣無簡到位 唔係去到checkin 先分位嫁咩？地勤通常見你一齊checkin都會幫你地編坐埋一齊
利申：搭過好多次都係一齊坐

我E家就係諗住online check in佢auto assign 左我地2個一頭一尾
姐係我地已經有位
我即刻冇唔check in住 但佢都lock死左我地個位轉唔走

我試過頂返個西面LCC地勤
又係叫我加錢之類

「你㩒個enter喳喎？」

.......

之後掂左

我真心佩服你班人
買廉航唔跟人地規則玩
有啲人就博下有無一齊坐
賭輸左走去屌地勤要免費轉一齊坐
點解地勤咁西我覺得你地貢獻不小

有啲就話唔知原來無得揀位
無論咩原因都好
都係你自己既問題
人地規則寫撚定係度
你訂機票果陣無可能miss到佢叫你俾錢揀位果一欄

無言

仲講到屈唔屈服真係

Can't agger more

買得平機票人地就係預你買其他service 例如揀位黎賺錢
咁介意驚無得坐埋一齊又唔肯俾錢
乞衣到呢

好肉酸
香港客成日俾人話西就係多得呢班人